終於明白點解葵芳愈夜愈多人

講明先，此文冷血，純理性分析，亦都唔鼓勵任何人以身試法：

喺上環：企定定，畀人射、聞催淚彈，仲要畀速龍防暴又扑又踩手指，拉到都要坐 10 年
喺葵芳：追住差佬嚟打，捉到先告你襲警，坐 2 年
喺西灣河：公民遞捕打人廢中，就算反告你傷人 (AOABH)，坐 3 年

差館邊個智將諗住亂鳩咁告人暴動就可以平息呢場運動？

政府諗住耍小聰明
一個星期之後就會後悔